<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Carlos PM</title>
    <link>https://carlosperezm.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Carlos PM</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://carlosperezm.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Peripecias Iniciales</title>
      <link>https://carlosperezm.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://carlosperezm.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Demasiada informaci칩n y mucho requisitos de entrada parecia muy sencillo pero nada de eso, he tenido windows 7 desde hace mucho (&amp;ldquo;sistema muy estable&amp;rdquo;) incluso en estos tiempos que ya no tiene soporte, y por los requisitos que ocupariamos decid칤 actualizarlo:
Toda una pesadilla jaja pero gracias a la cual me actualice me entere de lo nuevo de windows 10, instalaci칩n de paquetes via cmd o su mejora powershell, tantas cosas para darme cuenta que al actualizar mi poderoso win 7 de 32 bits a win 10 pro de 32 bits no podr칤a instalar Windows Terminal :relieved:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un Desarroll@dor de Software</title>
      <link>https://carlosperezm.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://carlosperezm.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Usa este post para anotar tus expectativas de la misi칩n.
Hola!
Para mi la cultura de un desarrollador de software es hablar de personas muy capaces ingeniosas, inteligentes con mucha imaginaci칩n que encuentra en el programar libertar para crear y resolver cualquier problematica pero tambien adicionado con valores de respero, responsabilidad, y compromiso con el sistema con las personas a su alrededor y con cualquiera que utilice, conozca o acceda a su trabajo apuntes y aportes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://carlosperezm.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://carlosperezm.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Mi nombre es Carlos Alberto (ya se muy telenovelero) pero me gusta mi nombre, inform치tico siempre he tenido el gusto de pelearme con las m치quinas trato de aprender algo diario y compartir alguna broma con los que me rodean.
 **No es toda mi historia auuun hay m치s (ra칰l velazco no todos entenderan jeje)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
